# Counter project

## Описание задачи

Необходимо реализовать spring-boot приложение на JDK 8+, счетчик.

## Требования
Посредством RestApi должна быть возможность:
- Создать счетчик с уникальным именем;
- Инкремент значения счетчика с указанным именем;
- Получить значения счетчика с указанным именем;
- Удалить счетчик с указанным именем;
- Получить суммарное значение всех счетчиков;
- Получить уникальные имена счетчиков в виде списка.

Значения всех счетчиков должны храниться в памяти приложения.

Для хранения счетчиков используется H2 БД. Приложение поднимается на http://localhost:8080

Примеры для проверки RestApi:
- Создать счетчик с уникальным именем:
  - curl -d "name=CounterOne" -X POST http://localhost:8080/counter/create
- Инкремент значения счетчика с указанным именем: 
  - curl -d "name=CounterOne" -X PUT http://localhost:8080/counter/increment
- Получить значения счетчика с указанным именем: 
  - curl -d "name=CounterOne" -G http://localhost:8080/counter/countValue
- Удалить счетчик с указанным именем:
  - curl -d "name=CounterOne" -X DELETE http://localhost:8080/counter/deleteCount
- Получить суммарное значение всех счетчиков:
  - curl http://localhost:8080/counter/countsTotalValue
- Получить уникальные имена счетчиков в виде списка:
  - curl http://localhost:8080/counter/allCountName